今日和理非有野要同返和理非講!!

利申: 和理非
今日睇住直播, 沙田個火係心有條刺
但係分返清楚,
刺係刺在燒既目標因為有無辜人士, 有非狗紀律部隊家人,
有機會失CONNECT所以覺得有問題
而唔係放火本身呢個行為, 今日直燒狗屋甚至燒狗既話, 個接受程度就差好遠
所以話明掟核彈都唔割!
好清晰咁同勇武前線手足反映「希望個核彈掟得岩目標少少」就OK
佢地實會明

另外好多風向話冷靜停一停
我想講,以家已經無得停
望下今日原本罷工集會變18區抗爭
唔係你停對面就會停,
堆黑狗已經用盡所有方法去挑釁,甚至係無差別捕捉街坊, 現場每一秒都草木皆兵
佢就係要迫你上場然後再用暴力發洩報仇
今日射記者, 捉記者, 出刀手斬人啦
你唔反抗對面都唔會比機會你抖氣
想拉攏民意, 對面有更大量既財勢黑手背後分化拆散,
香港人好善忘
一定要文武兼用, 勇武係必須而且一定係持續升級
要將狗隻濫權既情況不斷公諸於世
強烈表達民意5大訴求
最重要真係以武制暴, 以家已經係無機會停落黎既階段

到底我哋仲要放棄幾多嘢？